每個肥妹仔都係天使， 各位如果有幸遇到一個肥妹仔，記得要好好珍惜佢地

Joyce

好靚

more

肥絲大隻

同意請正皮

佢搵到一個珍惜佢既男人了

唔好拎個已經唔係度既人開玩笑

Dnlm

請一律叫肥婆

睇你個user name 已經知你唔係天使
垃圾瘦撚

垃圾瘦撚hater
心腸咁惡毒